今晚發左個好夢

夢見d狗比人掟到走夾唔抖 班英雄見狗就趕走 追住黎掟 瞓著左都feel到個心熱血到震

夢入面仲有人話希望黎緊都可以keep住團火 繼續趕狗保護屋企 只有咁樣做 我地先有曙光 先對得住其他英雄

之後我就扎醒左

有人死咗

真係

冇得再忍落去

通街都係野狗流浪狗 見到就應該趕走!

覺醒

革命抗爭本應如此 香港人 比d骨氣 keep住落去 唔做順民唔做和平撚 打到有真普選!

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道左議員被拉！

幫你推!!!!